# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# Translators:
# Robin, 2023
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-12-08 23:29-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2022-12-09 04:37+0000\n"
"Last-Translator: Robin, 2023\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://app.transifex.com/anticapitalista/teams/10162/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. The desktop entry name will be displayed within the menu.
msgid "Format USB"
msgstr "格式化 USB"

#. # The desktop entry comment will be shown within the menu.
msgid "Format USB devices"
msgstr "格式化 USB 設備"

#. The desktop entry name will be displayed within the menu.
msgid "MX Boot Repair"
msgstr "MX 開機修復"

#. # The desktop entry comment will be shown within the menu.
msgid "Simple Boot Repair"
msgstr "簡單的開機修復工具"

#. The desktop entry name will be displayed within the menu.
msgid "MX Codecs Installer"
msgstr "MX 安裝影音編碼"

#. # The desktop entry comment will be shown within the menu.
msgid "Simple install of restricted codecs"
msgstr "簡單安裝限制性的影音編碼"

#. The desktop entry name will be displayed within the menu.
msgid "MX Date & Time"
msgstr ""

#. # The desktop entry comment will be shown within the menu.
msgid "Date & Time Settings"
msgstr ""

#. The desktop entry name will be displayed within the menu.
#. The desktop entry name will be displayed within the menu.
msgid "MX Snapshot"
msgstr "MX 快照"

#. # The desktop entry comment will be shown within the menu.
#. # The desktop entry comment will be shown within the menu.
msgid "Create a live iso snapshot of your running system."
msgstr "將本電腦上正在運行的系統做成現場版映像檔"

#. The desktop entry name will be displayed within the menu.
msgid "MX Live USB Maker"
msgstr "MX 製作現場版 USB"

#. # The desktop entry comment will be shown within the menu.
msgid "Create a full-featured live-usb"
msgstr "創造功能完備的現場版 USB"

#. The desktop entry name will be displayed within the menu.
msgid "MX Network Assistant"
msgstr "MX 網路助理"

#. # The desktop entry comment will be shown within the menu.
msgid "Network configuration and troubleshooting"
msgstr "設定網路與排除障礙"

#. The desktop entry name will be displayed within the menu.
msgid "MX Package Installer"
msgstr "MX 安裝軟體"

#. # The desktop entry comment will be shown within the menu.
msgid "Simple Software Application Package Installer"
msgstr "簡單的軟體安裝工具"

#. The desktop entry name will be displayed within the menu.
msgid "MX Repo Manager"
msgstr "MX 管理軟體倉庫"

#. # The desktop entry comment will be shown within the menu.
msgid "Choose the default APT repo"
msgstr "選擇預設的 APT 倉庫"

#. The desktop entry name will be displayed within the menu.
msgid "MX Tweak"
msgstr "MX 調校"

#. # The desktop entry comment will be shown within the menu.
msgid "Assorted useful tweaks"
msgstr "多項有用的調校工具"

msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#. The desktop entry name will be displayed within the menu.
msgid "Brightness Systray"
msgstr "亮度 Systray"

#. # The desktop entry comment will be shown within the menu.
msgid "brightness systray application"
msgstr ""

#. The desktop entry name will be displayed within the menu.
msgid "mx-tweak brightness systray"
msgstr ""

#. # The desktop entry comment will be shown within the menu.
msgid "starts mx-tweak brightness systray app"
msgstr ""

#. The desktop entry name will be displayed within the menu.
msgid "compton"
msgstr ""

#. # The desktop entry comment will be shown within the menu.
msgid "compton startup"
msgstr ""

#. The desktop entry name will be displayed within the menu.
msgid "restore-software-brightness"
msgstr ""

#. # The desktop entry comment will be shown within the menu.
msgid "restore xrandr brightness values stored mx-tweak display tab"
msgstr ""

#. The desktop entry name will be displayed within the menu.
msgid "MX User Manager"
msgstr "MX 管理使用者"

#. # The desktop entry comment will be shown within the menu.
msgid "Simple user configuration"
msgstr "簡單的使用者設定"

#. The desktop entry name will be displayed within the menu.
msgid "System Keyboard"
msgstr "系統鍵盤"

#. # The desktop entry comment will be shown within the menu.
msgid "Configure System Keyboard"
msgstr "配置系統鍵盤"
